［突發］立法會唱票時泛民叫「五一 Save 12」口號 ，但最終建制派包攬所有主席！

【有線新聞】立法會18個事務委員會繼續選主席，其中、由民主派鄺俊宇主持的福利事務委員會處理多項規程問題，連提名都未完成。

結果到散會，只得兩人獲成功提名，下次會議繼續。其他委員會，包括房屋、工商、經濟發展等，在建制派主持下均拒絕處理規程問題，只處理選舉。民主派在唱票期間當唱到5號時，會叫「五大訴求缺一不可」，唱到12號時，就叫「釋放12港人」。最終都在半小時內選出主席，均由建制派包攬。

Well done 要守住立法會

委任今次守得好！份人工又穩了

最終都在半小時內選出主席，均由建制派包攬。

議會戰線又贏，全靠泛民先拖到半個鐘

泛民真係食屎啦

委任派係咪覺得無佢地就無記者入到去影姐

好波 果然好幫到香港人

委任派好嘢，建制B隊啲show做得好

如果冇左飯佢哋, 我真唔敢想像會點呀。大灣區投票幫我頂到一小時就very GOOD 啦

你望下澳門立法會就知情況會發生咩事

蘇B一個頂曬

議會戰線原來係咁解

人地黃之峰見過美國政客
例如民主黨賣美國契媽佩洛閪同香港人朋友共和黨契哥Marco Rubio
羅冠聰流亡外國打國際線

你班垃圾泛民到底做過乜撚野
香港依家搞到今時今日咁嘅地步
你班泛民都有份一手造成

依家香港後生仔放棄垃圾泛民係非常正確

仲有人對佢地有期望

一條友頂乜撚
唔夠票又唔做野
一個同二十個有咩分別

民主黨，My香港

所以咪就係頂乜撚

澳門人政治冷感係有原因

議會抗爭好有用呀
多謝委任派

澳門人政治冷感係 相對黎講佢地有錢夠洗夠住

如果香港地人人買到樓 又有工開
會唔會咁多人上街

唔會

正常文化侵略就應該用金錢攻勢
減弱反抗力量先既
不過香港人俾人睇死唔會反得咩樣
咪彩你都ON9 大大火咁煲熟你
反正都唔會反抗

前提係要做到新加坡果隻 公屋同香港私樓差唔多
入左政府工又高人工
但香港無咁多地

唔好on9啦好柒

垃圾即係垃圾

夠膽講句光復香港先啦

澳門人喺123事件之後已經奠定咗親共嘅基因

國安法後果有可能同123事件差唔多

都on99
班所謂議員成日用議會戰線po下fb打下飛機
比親共派拎哂啲主席位就係到鳩叫幾句五大訴求
再係fb打幾句諷刺說話 收工 正
無35+議乜會戰線

sigh.... :(((

仲有唔好唔記得35+沈旭暉有份推

35+就係要泛民議員有自律去開會,向選民負責

而家...民調出完又....

咁你政治決定又民調黎托柒咩

最緊要有糧出

北佬係永世都唔會相信南方人
先要搞大換血 再用深圳隔開 香港同廣洲

點會俾你地過安樂日子
俾你地富起來 只會得寸進尺

食屎喇, 成班垃圾

衰過乜都唔做，搞到自己勁7，但零效果，仲要比對家笑

唔好學建制d派果d 7野，好鬼out

你投完唔夠人多票被選主席都當你有做野
但又係啲所謂緊要關頭張手送走啲重要野
無人想再睇佢地小丑show

做完戲就收工
又袋一個月糧

真係好想知有咩人仲支持泛民

唔通咩都唔做呀?

果D

10萬1個月 義士就入去坐

錢已袋

依家後生仔唔會再支持垃圾泛民
應該淨係得返大中華膠老人家

班後生真係大大巴打落泛民塊面度
無議席都可以用政治能量撼動世界
呢班人有議席有資源有政治能量
就淨係嚮個會度做埋啲已經無人有興趣睇嘅Show

香港人太依賴班柒頭皮

睇吓上次民主派初選結果就知咩事
Big雲臭閪輸撚到仆街